連登咁多人癡雄同體？定雙性戀？

個個話自己男朋友要佢含，又話同男友嘈交，做愛又點點點。
然後起下佢底睇下佢之前講既野，又話鐘意某女仔，想溝乜乜女仔點點點？

而家D人都幾得閒

我諗咗一陣痴雄同體係乜

男朋友好大波

唔好講笑 香港真係好多基佬
早輪嚮巴厘去左date bar (gay bar)
識左幾條嚮香港做過野既鬼佬
佢地俾相我睇佢地香港抽插過既港男
見到幾多靚仔及表面係直既知名人士

例如呢

小妹其實真係好女子

有無巴打pm

Tg:medick30long

打極出唔到果個字，到底倉頡碼係乜

佢又無用錯喎 連登仔真係痴

雌雄

女朋友零波麗